會員編號9767 AgentCC 不斷開鳩post宣傳佢個爛鳩毒網

乜柒野 18deny 喎 你全家比狗屌呀

好撚柒

又係你呢D社會上底層既毒撚
你老母早知到會生到你咁, 一早上深圳落撚左佢好過.

真人入嚟

中左毒未

巴打你好勁
一開post就引到佢上水 仲以後冇得再出18deny既post

Show Blocked User - AgentCC